Netflix有咩好睇

好想搵劇煲
之前睇過prison break想搵同類既戲

Stranger things

Black mirror
Breaking bad
The end of the fucking world
The crown
House of card

Orange is the new black